我思考緊一樣野

連登仔成日話所有女人都係雞，所以係唔需要有尊嚴同尊重
咁又點解要咁在意嗰12歲女童俾警察搞定係對狗嘅憎恨足以令人有一個正常嘅道德觀？

女童唔係女人

咁你覺得點樣先算女人？滿18歲？定係非處？

唔係女童嗰陣

講就咁講，幾多連登仔現實係14巴港女中嘅男人